喇叭一問

小弟前排開sem條女壞左
幾經辛苦終於醫番
結果一試喇叭係唔得既
插左電都唔著燈
會唔會係插頭d針問題